網上識左個女仔

網上識左個女仔 傾左一排都未睇過有佢樣既相 本來我覺得就算外表唔出眾 都唔會令我有所改變 因為佢性格唔差但係前排佢send左佢既相比我我有啲失望...我係咪好仆街

圖

好笑

就咁文字我地好難評價

我指評價你既為人

可能你sd相過去，人哋都係咁諗

圖呢

人地已經快一步block左樓豬
重懵閉閉

Friend zone佢啦
下次識啲有樣睇架啦

咁樓主好靚仔？

毒撚

唔錯60分

我都試過
出咗一次街見真人
之後就hea覆佢，佢自己知難而退⋯
諗返都覺得自己好仆街

你以為個個都係我咩

豬排都係肉 合埋眼都一樣

pmed

巴打冇圖好難幫到你喎

係幾仆街
但人之常情

lihkg邊有得pm

D 囡連張則面相都冇，肯定豬都唔敢影

你照左鏡未呀?

烏啄啄兮烏啄啄
莫奈何兮莫奈何

邊有人唔睇樣
只不過係你一直呃緊自己